1) Chutná mi kuře a hranolki. 2) Mám rád rajčata. 3) Mám rád hrat hokej. 4) Mám rád česke pivo. 5) Mám nerád kava. 6) Nechutná mi černe pivo. 7) Mám nerád fotbal. 8) Mám nerád čaj bez cukr. 9) Mám rád fotografovani. 10) Chutná mi auto vaz 2109.
